【海傲灣賣樓‧】今賣40/130伙 最貴一伙呎價2.3萬沽出

銷情ok

海傲灣今晚開賣首批130個單位，售樓廠有不少準買家排隊買樓。

旺角始創中心售樓處，人頭湧湧。

九建市務及銷售部總經理楊聰永期即晚可售出5至6成單位。

【更新發展商回應】

【晚上10時20分】
消息指暫有40伙獲選購，佔今天可售單位130伙的30%。

近期股市樓市皆跌，多個不明朗因素下，九建(034)旗下油塘海傲灣今晚八時開售首批130個單位，另有32伙以招標形式發售，折實平均呎價高達1.9萬元，貴絕油塘區。市場消息指，項目今午截票累收逾600票，首批130伙計，超額約3.6倍。

樓盤今日晚上8點起作首輪公開發售，太子始創中心的售樓廠現場所見，有逾百名準買家排隊輪候，當中有不少為80,90後年輕買家，場面熱鬧。截至近9時，現場消息指近60組客到場。

九建市務及銷售部總經理楊聰永指，該盤下午招標時段共售出3伙，呎價2.2萬元至2.3萬元，呎價最高為1A座17樓C室的一房單位，單位實用面積為264方呎，售價611.5萬元，呎價23,163元，全為本地人。

預期賣5至6成, 咁冇信心?

發展商惜售

夜啦
做過呢行既人都知
130伙一日根本太多 唔會做得切d手續

上次LP6 Round 3
低置仔係咁解釋

無一q清袋都好賣？ 就黎降價幾%

發展商睇好後市 唔會畀水位買家
賣埋呢round（如果賣得哂） 就加價加推

累收逾600票，超額約3.6倍？？？

暫有40伙獲選購？？？

即係點撚樣？

每15票先有一個實客

得幾單成到有乜好報

又有d道理

係咁賣得 D AA就唔洗夜馬馬係油塘中心拉客啦

要超15倍先賣得哂
依家先賣第一輪炸 點搞呀
重有4輪 500幾伙

凍病青山道

老實，有兩三層樓揸手嘅，依家應該想賣咁一層，等跌市再入執平貨

真心定假膠？

幾點呀 賣40伙超預期了

望落幾多人, 咁即係好多係AA或媒

五六成
即係65伙

而家先40伙
準備通宵賣到兩點？

施政報告後首個新盤，九建（00034）油塘海傲灣今日開賣，即晚沽出43伙，佔可推出單位約3成。

油塘海傲灣合共發售162伙，當中130伙屬公開發售，32伙則作招標形式推出，折實價393.5萬元入場，折實呎價由1.82萬至2.08萬元。

據市場消息指，截至晚上11時，有43伙已獲買家選購，佔比27%。

嫌 15% 辣稅平？

今次我識啦 賣左果d 計 未賣果d 全部唔計

買完去跳樓啦

場面熱鬧都仲唔係剛需表現

你班淡友唔好質疑

柒到呢

咁當獲利 拎幾球去環遊世界唔好？
反正仲有兩層

原來埋單真係得40伙
30%

洋蔥永 估50%咁保守都 做唔到...

睇下佢地會減幾多清貨
若果減超過5%就大檸樂

有幾層樓揸手，戶口會冇cash 咩。
駛咩要賣樓先去旅行

單位實用面積為264方呎，售價611.5萬元，呎價23,163元

咁既市況 仲有人用6百幾萬買 264呎單位

低智仔先會信

之前荃灣全城匯一日有無賣六百單？

海之戀周五售496伙 短期內暫不加推
新盤新聞15:37 2017/05/22 Mon

海之戀首輪496伙沽清 即晚加推346伙
新盤新聞22:31 2017/05/26 Fri

有時笑下咪算囉

仲有呀，以前幾多%成交係高過估價
而家有幾多%成交係低過估價
估價同樓價升幅個graph係點

今個月d人係冇咁快手 做唔切 好出奇？

成交價，係唔計個啲送咩送咩，廷期付款，現金回贈

仲之面價唔跌得

我都入左間

群情洶湧！

無撚賣過

早買早享受低置富豪快d掃幾間收租啦

九建都on9 第一張價單開呢個價 咪即係玩死自己
又唔敢減價 驚第一張價單買家嘈
個盤聲勢又差左

唔好撚賣啦 全部轉租啦